Parrila, Kebla, Riddali ja Jõesu koggokonna kohtomehhed ollid, kohto korra pärrast koos.
Kohto keiaid ei olnud, ja ei olnud ühtigi selletada.
Kohto wannem Ado Kreis XXX
Kohto kämehhed Kristow Luntsi XXX Willem Meister XXX
Kirjutaja T. Neider &lt;allkiri&gt;
